

### Home(/) -> ホーム画面

  機能1: (文書の)投稿

    - キーワード(テキストボックス)、説明(テキストエリア)を入力し、「Post」ボタン押下で投稿される.  
      投稿後、画面のリロード(GET: :http://13.78.122.217/)がはしる。  
      同じキーワードで登録すると更新される(リクエストはPUTではなくPOST)

      Postボタン押下時のリクエスト
        POST: http://13.78.122.217/keyword
        Body: {keyword: 'キーワード', description: '説明'}
        レスポンスステータス: 302 Moved Temporarily


  機能2: リンク

    - 投稿した文書の「キーワード」がそのままリンクとなる。
      リンク先: /keyword/{文書のキーワード}

    - 投稿した文書の「説明」内に別の「文書のキーワード」と一致するものがあれば、
      /keyword/{文書のキーワード} 先へのリンクとなる。

  機能3: スター(★マークのやつ)

    - githubのstar的なやつ？
      一度増やすと、減らすことはできない。
      何に使うのかは謎。


### keyword(/keyword/{文書のキーワード}) -> 文書詳細画面

  機能1: 削除
  
    - 文書の削除


### Login(/login) -> ログイン画面

  - ユーザーのログイン(ID: PASS)

### Register(/register) -> ユーザー登録画面

  - ユーザーの登録(ID: PASS)
    ユーザーを登録すると同時にログイン状態になる。
